屌你老母天文台係咪on9無啦啦掛十號

有冇諗過幾多人想返工呀
淨係理班廢青感受
仲要一d風都冇
掛乜撚野十號呀
有冇人一齊打上去投訴？

重有的士喎出面，
你唔係重係屋企呀？

咁想返工可以返服務業
100號都唔關你事

屌你老母 你有撚工返咩 裙腳仔

李+×去咗度假呀，你哋唔係唔知呀？

OP係學生哥黎